頭髮生長速度唔同，有咩原因影響？

以前側邊頭髮長都唔覺有特別，近排剪undercut就發覺右邊頭髮生得快好多 ，搞到一長少少就兩邊唔平衡好奇怪。 有冇人有類似情況？

唔知

你碌鳩係咪偏向右邊？

左邊

你身體構造好特別 介唔介意影碌鳩上嚟畀大家 雅俗共賞

我就係
一邊長一邊頭
又油又開始禿
頭頂開始生得慢
剪短又唔好睇
唔想理了

會唔會同訓覺姿勢有關

講緊頭髮關咩事

我都有咁諗過！

血氣運行問題 認真答的

訓覺習慣打側訓？

係